MSI Mystic Light 問題

大家用mystic light去控制ram RGB
可唔可以獨立每一條較? 定只可以set哂用同一個effect
用Blitz既話, 每次開機都要再入去set